點解727入元朗就等於中計？

727光復元朗關中計咩事
依家係阻止白色恐怖蔓延啊
人民生命受到危險啊
入元朗唔係中計而係要話俾個政府知
我地唔驚你地
就算用黑社會我地嘅決心都冇變過
重申訴求同埋組臨時立法會
追究警黑合作
狗隻唔做嘢我地做埋佢果份
仲有啲撚樣講到勇武入嚟送頭
送你老母咩 疊馬過佢地點會送頭
所以727最緊要多人！
話俾啲牛屎佬聽你地唔係大哂
暴力問題暴力解決
祝大家武運昌隆
光復香港 時代革命

自推

幫推 難得聚到人 支持遍地開花

727主力係 講話
港共黑幫互相勾結打市民 （好撚緊要）

推

多人係保護市民既最大武器

大家一定要出黎 人多佢地就唔敢打我地

光復香港 時代革命

原本727都係紅土㗎，依家轉去元朗冇問題喎
打鐵趁熱

agger

幫佢推

冇錯
光復香港 時代革命

727一定要多人，人少會對義士造成生命危險，更甚者會令新界嘅示威者唔敢參加其他示威

光復香港 時代革命

[連登公投] [民意調查] 727光復元朗

Agree
光復香港 時代革命

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

推
成班人訓咗個好覺就當元朗手足condom

係咪應該集中返火力去政府度？
好快就開學，到時啲學生冇得再個個星期出去發夢
搞元朗黑鄉同五大訴求跟本冇關
點解突然之間黑社會要同示威者拉上關係？
仲要入元朗一定好危險，會有好多兄弟受傷甚至死
與其要傷要死
點解要益啲村佬
唔去對付警察同政府？
係呀我知道大家都好嬲呀
但可唔可以冷靜
好好諗下邊個先係敵人，係中聯辦定元朗？
(真心想可以光復香港，唔好屌我)

希望你地有同對方有對等既武器

依家周街俾人打啊
打到出旺角啦
咁都忍得屎都食得
唔做啲嘢嚇到和理非唔出嚟點算？
光復香港 時代革命

出動鄉黑應該係港共last嘅招數嚟
亦都係共產黨最強嘅招數群眾鬥群眾
所以一定唔可以驚

有睇啊都好冷靜
但唔做嘢係咪代表以後屯元天手足日後翻屋企都要擔驚受怕？
光復香港 時代革命

推 分析得幾好
政府唔係無路行都唔會用老黑
唔知幾時先贏到
但政府開始無棋行

覺得光復元朗唔係對準政權 = 膚淺+ON9

以往香港個政權要穩定就要同時收服官商鄉黑
林鄭政權呢一刻就係靠黑警維持
近乎軍政府狀態
黑警同時控制鄉黑+防暴
形成官鄉黑勢力保住政權

呢次光復元朗就係直接打鄉黑
鄉黑收皮自然就瓦解到官鄉黑
瓦解咗鄉黑亦都係正式宣佈中聯辦冇棋
叫啲唔知頭唔知路嘅人唔好再周圍散播話乜鳩對準政權
連個政權係咩構造都未知就唔好指指點點

Push

真

鄉黑試下搞我地 滅村

Ching心水清
光復香港 時代革命

政府解決唔到既野
不嬲都係黑社會解決
依家都罷到明用老黑 唔針佢針邊個

每個國家民運都有政府既黑社會打手破壞 元朗一日唔光復，和理非唔敢出來 對運動係致命打擊， 狙擊警黑合作 組民團打手 保護弱小手足 勢在必行

組民團

尖沙嘴彌敦道重慶大廈地下一食肆，昨晚9時許，一名南亞男事主被數名同為南亞男子用刀襲擊，頭及手受傷半醒，衣服亦染有大量血迹，他由接報救護員送院搶救。
據知事主為食肆東主，疑阻止對方食霸王餐後離去遇襲。多名警員事後持盾牌到場調查，案件列作傷人，正追緝涉案男子歸案。

愈多人愈安全 我地唔可以驚黑社會
我地要勇敢面對
我地就要一齊著黑衫 一齊係元朗站集合
我地無畏無懼 一齊走出黎 對抗呢一個流氓政權

係我敏感咗
但屯元天手足係咪手足？？
光復香港 時代革命

啱
光復香港 時代革命

先安內 後攘外

對準政權 同 光復元朗其實係冇衝突！

同意
光復香港 時代革命

等元朗手足冇後顧之憂咁出黎

有入去幫推
光復香港 時代革命

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

727光復元朗 光復香港 時代革命

支持
光復香港 時代革命

“中計論”某程度上係以往港共慣用既招數
等你覺得個政權好撚深謀遠慮
就算好似今次咁
明明港共行錯哂棋
我地大部份人都依然搣唔甩個政權高深莫測既形象

根本就係
我根本覺得個政府冇我地想像中咁醒
光復香港 時代革命

入元朗係要同全世界講，香港人唔接受警黑政三位一體﹗
呢條係主線﹗

咁都唔還拖 仲妄想推翻政權？？
元朗都係香港一部份 光復元朗 你我有責
一定要起佢老母墳

等大家以後都夠膽出嚟遊行
唔洗擔驚受怕！！
光復香港 時代革命

老黑係會狼死啲
有句話叫輸人都唔好輸陣
人多有一定震懾力
之前大家都打慣盾牌
只可以遠攻（但會有催淚彈）
依家個個都高lv好多 情緒都好快到
所以大家要回憶下之前既事
唔駛客氣

起墳個人有點保留
但前面嘅都同意！！
光復香港 時代革命

最緊要人多！
光復香港 時代革命

打正旗號，維護法治，剷除黑勢力！

只要過左727我地搞掂元朗 政府就準備仆街

光復香港 時代革命

正確 宜家好多人都好驚 街都唔敢出
但咁樣唔係辦法 你越驚 佢就越覺得咁樣有用
所以我地更加要出嚟 越多人就越安全 只有足夠多人 先至唔再需要驚
不過大家記得要保護好自己同身邊既人

【光復元朗】作為一個元朗居民我有啲野想講

光復香港 時代革命！！

臨時政府都不是夢
光復香港 時代革命

保護好自己最重要
光復香港 時代革命

光復香港時代革命

正確

點解要覺得入元朗就代表唔集中港島？
光復香港 時代革命

岩呀
正苦請黑 我地都一樣唔撚驚
話比佢地知香港人先有fit揸
唔係班黑苦狗
光復元朗 追究721上環開槍 一齊做
係果度成立臨立 set deadline要求回應69到衣家嘅訴求 否則行動升級
光復香港
時代革命

記住帶球拍或者棍 最緊要帶手套！

反黑 反暴力 保護香港市民

同埋光復元朗唔代表一定開拖架喎
點解啲人硬係覺得入得元朗一定開拖
我地人多佢地縮沙唔俾嘅？
光復香港 時代革命

光復元朗但口號訴求照舊
根本冇分化到只係換地方
光復香港 時代革命

啱！

唔入元朗就真係中計啦
根本冇分化焦點只係地方換咗
光復香港 時代革命

打機要睇攻略啊
光復香港 時代革命

又有三毛開始帶風向，分化727光復元朗

光復香港！
時代革命！

唔好俾3毛分化！！
光復香港 時代革命

推翻上熱門
光復香港 時代革命

推俾多啲人睇到
光復香港 時代革命

最緊要多人 唔好落單 日落前走 be water
起碼十萬就安全 唔夠一萬人以下就靜坐算啦

次撚次唔喺金鐘港島搞就話當人condom架啦
都唔撚明有咩衝突

唔知嗰班有幾多住新界呢邊 on99

佢哋已經將元朗割左比支那
由救得佢哋死
咩光復香港時代革命
原來就係用元朗嘅居民去換
笑撚死

我地依家係搞民生啊
市民唔敢出街啊
同埋屯元天嘅人都係香港人嚟
大家都唔想佢地出完嚟以後翻屋企有危險
光復香港 時代革命

加油 集人入去掃村

只要人多就安全
幾萬人喺度
佢哋仲唔縮返入老母個西

出面有啲post根本唔當屯元天手足係人真係有啲嬲

啱啊
人多就係我地嘅優勢
光復香港 時代革命

根撚本佢地先係當屯門元朗手足係condom

誰大誰惡誰正確

幾時組民團保護人

連自己手足即係老婆仔女都保唔住
仲講未來，笑撚死
利伸：唔係屯元天人

今次放棄左佢哋，下次佢哋自己嗰區就會俾人放棄
一區都不能少

其實每次都好撚多大西北人出嚟
睇下968果啲就知

香港內戰（二）：製造動亂 - 22/07/19 「三不館」長版本

成日話對準政權
官商鄉黑一家親
即使好似唔關商家佬事
商家佬咪就係選特首嗰1200人

冇人入嚟就真係玩完啦
之後大西北嘅人唔出嚟你地仲點玩？
所以一區都不能少！！！

以武制暴

要有震撼到佢哋既力量,佢哋先會收斂

依家唔搞 試下叫佢老婆仔女 單拖入元朗囉
唔想次次出完去 返嚟都要淆底

大西北手足都係人嚟架
我地係咪就咁要對黑社會妥協？

Pish

一定要出大家

咩話唔係主線。
鄉黑係Trump card, 贏到就有轉機
重有一般市民對元朗單野感受較深，利用佢作為劍指主線既時機

贏到嘅話士氣又贏民心又贏
仲代表警察係冇撚用
仲話唔係主線

屯門同五大訴求有無關？
上水同五大訴求有無關？
沙田同五大訴求有無關？

支持727入元朗
我地需要人數! 用和理非的力量公開警黑勾結!
我相信可以吸引好多普通市民加入, 因為香港人唔想生活喺恐懼之下

即係咁我覺得入去再一次面對黑社會
即係畀機會政府 警察黑社會三面夾擊我地
又係佢打鳩你警察唔理 人多可還拖時 警察即刻拉鳩你
我諗緊我哋係咪應該 繼續俾壓力政府同警察？
雖然連中共國徽都掉埋蛋 我都唔知仲有乜嘢可以升級
不過我哋原本唔係好想香港戒嚴㗎咩 而家咁樣其實間接做到效果 由佢放風18區戒嚴囉
今日林鄭出嚟講一講個股市都跌咗三百幾點 18區戒嚴多一個禮拜 先唔講班高官
淨係習近平家族喺香港嗰幾套億萬豪宅都凍過水喇

中計？咁我地點解唔將計就計

祝各位武運昌角隆！我地元朗見！

唔可以向恐懼低頭
唔可以由得佢地打人打得咁開心唔洗還

到每次完咗就喺到講屯門友好波沙田友好波

大西北咁多後生
以後大家唔敢出嚟對場革命更加冇幫助

淨係想問反對嘅人
係咪想每次發完夢，大西北嘅手足都會喺返屋企嗰陣比黑打？

對抗白色恐怖先係727入元嘅主要訊息，要比班黑知我地唔怕佢地，咁先係保護大西北手足嘅最好方法

仲要其實好多都係喺大西北出嚟

當你落樓食飯都要驚比人斬嘅時候 你叫啲手足點出嚟呀? 咁佢地啲屋企人點算呀? 你係咪當佢地係condom呀?

就係唔驚 我地就係人多

你老母系中聯辦想去幾時都有得去
但大西北手足唔敢出嚟你地玩唔玩得起？

啱呀，希望唔好當我地大西北人係棄子
就係大西北先多勇武後生

好波！
直接對準元朗班鄉黑
鏟除黑社會出師有名

有效過出黎散步叫口號奢望可以感動到政府

入黎研究727裝備

目標係：捉拿暴徒！

咪係,我平時都少和理非 唔支持死衝 但次次都去支持下
見到呢D POST真係嬲,又話送頭 又話返去唔好覆卓
咁下次打埋其他區點算呀屌你老味

你唔入去覆卓 光復齋去遊行 人地驚條撚咩
用愛與和平感動政府都唔得啦,感動黑社會

次次入夜就有班3毛轉風向

距離暑假完結仲有五個禮拜，時間十分緊迫，元朗呢條數一定要追究，但唔一定係要727。假如去，個日一定有勇武兄弟受傷，本來就唔多勇武手足，宜家仲要傷多十幾個，實在唔係一個好時機。可以先處理咗五大訴求，光復咗香港再返嚟清算元朗班冚家剷！真係要好好諗清楚咩叫Be water

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你
為大家安全麻煩入嚟討論下

你老尾大西北人心惶惶唔敢出嚟仲點光復啊
個個唔敢出嚟你地玩條毛啊

唔會
好支持添
最好光復元朗果日組到

727
係一場偏向於重拾士氣之戰
多過純粹報仇既意氣之事

逃避鄉黑問題
就只會助長敵人既氣焰
到下次和理非會合就自然會怕左
少左人出黎幫手

但係唔係要用送頭方式去做呢?

鋤一下黑道氣焰唔好咩?
等政府同警方知, 若要人不知, 唔好太低b

追究警黑合作 流氓政府

其實我都好支持以暴易暴，好撚想打死班牛屎佬
但真心覺得我地點夠黑社會暴力呢真係攞刀砍，有幾多個人可以做得岀。拆佢村，幾萬人圍住佢，打到佢甩晒牙。佢又係咪真係會驚同收皮？我地本來係斯文人，點先可以暴力到黑社會驚你

我認為我地根本唔夠勇武，更加唔好提d狗係幫牛屎佬。
共產黨常用手法，人民鬥人民，如果我地已經唔多既勇武係元朗受傷或者比狗拉左，呢場運動仲點樣落去？

個人覺得正面衝突就算啦，燒佢乜乜乜岀啖氣係可以，但人地唔會驚囉，就正如今日拆左何妖辦事處，佢驚咩？佢咪又係岀黎9up

岀完氣，做實事focus返上環單野對準政權啦

講得岩 呢幾日係咁散播黑幫周圍打人 尖沙咀有 旺角有 新界唔洗講
就係想嚇到你班市民唔敢再抗爭、示威
727係要話俾政權聽 我地唔怕白色恐怖！

冇人話入去劈友
你一班和平但做足自衛措施嘅人和平集會人仕入去遊行
好地地又點解會劈友呢
到時黑警唔做嘢又係再入政府數
又可以正當自衛
最緊要人多

正正係唔當勇士係condom
我先唔想佢地去比班村佬斬
黑社會依家野 你搞佢地一次 佢地唔會就咁算
佢地同警犬唔同 真係可以殺人都可以冇事
前線手足、特別係勇士
係今次運動最珍貴既一群人
傷一個就少一個
除非你真係可以將所有村佬連根拔起
否則日後任何示威活動
佢地都一定會去搞事

仇，一定一定要報
但係點報先係最保障到手足
依個真係要好好諗清楚
你地可以起下我底
我真係發自內心欣賞同感激所有勇士
所以先唔想睇住佢地既有朋之軀浪費係班村佬度

你地可以負評我
但係我既出發點絕對唔係想令件事唔好
我冇野講啦

聽下劉細良 live

元朗要入

光復香港 時代革命

[燒山克星] 劉細良分析 元朗728及文宣方向 連登卧虎藏龍

你連入去遊行都唔得嘅話就唔洗指意其它和理非有信心出嚟同你參加其它遊行
對付鄉黑亦係對付政權必要一步
你今日唔入去佢聽日就可以去天水圍
後日可以去上水
之後去大埔
再到沙田
到時你港島搞乜柒得返一萬幾千人少過撐警大遊行唔洗問點解

你話入去有咩作用
依家入去就係話俾全香港人聽冇人驚你警黑合作
夠膽你港共就再做多次血洗元朗
下一次就更多人入去光復元朗
咁就叫對準鄉黑
對準鄉黑就係我上面講同時對準政權維穩最後一閘

推
到時見

我真係唔知點做先啱.....

人哋如果出刀咁點？你哋裝備夠頂？你都睇到人哋有幾癲，後面又有黑警backup，唔好太衝動。